大家搞還搞，千祈唔好攪國企

國企由中國政府擁有，你地攪國企會搞到中國政府蝕錢
佢地冇錢只會發窮惡，殺多幾個維吾爾人法輪功賣器官賺番啲錢

而且大家知道中央最要面子，你地搞國企，等於同中央宣戰

人地嬲起黎唔係人咁笨

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

ON99

得啦 唔好激嬲共產黨班豬閪丫嘛

要搞隨時搞都得啦使撚藉口

又X-JAPAN?

樓主睇黎係國企擁有者
或者 唔好搞即係想人搞？好高招

而家啲連登仔連曲直都唔識分

有冇國企list
專門唔搞佢地

唔知做乜尻
btw支持唔好搞国企 一嬲搵摺被軍出黎點算

唔好得罪共產黨

人地有核彈你有冇？

太多新會然

一個post都好多五毛

樓主五毛

拉！

裝修規模動員能力都開始發展到咁上下
好多人都支持了
呢個時候仲講埋啲唔好笑又低能低質嘅白痴曲線嘢
無咩意思啵

你扮女人好笑?唔低能低質?唔白痴?

而且連登連攪唔攪國企都冇共識

有一堆人話國企冇出聲唔好搞人

有一堆人連國企係屬於中國政府都未識分